即時消息：天水圍天晴邨附近十幾架狗車開過

唔知咩事 各位小心啲